有無發覺人愈大愈愛國？

我既祖國中國
中國人驕傲 站起來

Agger

負皮上一頁